點解警署入面D車會無晒玻璃？

係咪想通風D???

hit and run

有無人知??

求解答

塊玻璃跣親 同何妖老母塊碑一樣 咪碎左囉

Angry bird

通風

原來係咁

全部變哂開蓬跑車

其實係之前打風吹爛哂